有無人同我一樣好期待冬天既來臨

因為真係好熱呀屌你垃圾香港

Lonely lonely Christmas

今個夏天真係熱到痴咗線
好容易就超過30度

熱到街都唔敢出

夏天出街只會想留係有冷氣嘅地方

今個夏天好似特別長咁

每年都係咁諗

期待冬天可以揾棉被包到個人成隻糭咁

....冬天對於我呢d毒撚黎講
簡直世紀未日 先係聖誕節 之前情人節

冬天唔好咁快黎呀

冬天有時冬到震

迫不及待好想玩玩了